請手足幫拖舉報冒牌貨老「鳯」(狗隻#301797)呢隻五毛沙皮狗分身嚴重洗板影響討論

關於法奧多次唔記得搣散熱器膠片一事

見到隻P牌假老「鳯」請開追故模式
全部回覆都要舉報一次
原因咁寫:
#301797 五毛帶風向+洗板+嚴重影響討論，此人為沙田you(#133680)分身

又一隻執到寶企圖呃熱門嘅ac
[LOL] 怕爆！韓國玩家打字「Free HK」…中國選手秒關遊戲

送號黃

會然#48234老鳳點解可以洗版洗都咁都唔能bam

點解你唔report自己bam你自己先?

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

唔好忘記你要俾人ban最大原因唔係洗板
係因為你搞緊明確反共嘅老鳳
係因為你奶共，因為你做五毛狗

樓上果位，個p牌都出賣咗你啦屌

版規講明會ban 5毛

#HKisGB

特登伸個頭埋嚟俾人舉報都有嘅?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問冒牌貨老鳯(狗隻#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你呢個回覆太遲

遲咗d

佢都好出名呀

做乜諗野呀你

未有足夠證據證實佢奶共
因為佢之前個post話明唔想去工聯會
蚑那狗俾韓仔撚嘅事，絕對係蚑那狗出醜嘅事，值得一笑
有時都要俾各位手足輕鬆吓

推
屌你老母呀p牌老鳳賤種五毛狗

Pepe青好掛住你

老鳳發現
冒牌老「鳯」呢個分身似乎專mon硬件台

奶共五毛狗辛苦囉
為咗搞一個老鳳
搞到要咁撚辛苦諗一個咁撚有系統性嘅戰略出嚟
班奶共五毛狗真係得把口話老鳳廢
但係身體最誠實
俾老鳳大量踢爆奶共五毛狗
就驚撚到搵老鳳啲小小瑕疵出嚟放大嚟係撚咁講
而家仲驚撚到不停舉報
想連仔睇唔撚到你哋係五毛狗
所以做錯行動ban錯手足

差一劃
佢係冒牌貨 老「鳯」

好耐無見

估唔到你仲記得我

大家都係對抗奶共狗嘅戰友
一見就記得都唔出奇

次次俾你狙擊嗰d都無乜好下場

有啲奶共狗嘅實力唔可以睇小
沙皮狗咁撚耐都未ban得係因為佢只係偷雞咁回覆講一兩句奶共
沙皮狗集團仲有幾個condom(分身)用
其中一個就係今次嘅重點，冒牌貨老「鳯」
煩咗咁撚耐都可以未ban應該有一定實力

佢宜家用緊金剛棒式洗版

推

#HKisGB

report啦屌
但連仔又唔撚理

#HKisGB

老鳳同老鳯

真

#HKisGB

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

#HKisGB

老鳳見到佢大多數回覆已delete
但係未delete第一個回覆
老鳳懷疑連仔仲未知道佢係奶共五毛

我就唔信佢未知, 我只係覺得係連仔唔做嘢

#HKisGB

老鳳, 我覺得係時候 一人一post, 問連仔幾時先ban 晒啲5毛佢

條友根本唔做嘢, 由得啲5毛喺度搞事

開一人一post 屌鳩連尼住唔勤ban 5毛啦

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌

#HKisGB

]#HKisGB

買賣post要玩間接追擊
叫人咪撚賣嘢俾佢

最近唔見你嘅

唔洗做咩？
就算唔洗做，都要去玩

ok

老鳳認同
各位都唔會真係做到連登bot自動追擊奶共狗

btw
呢個icon點整

唔知, 我都係copy 返嚟

五毛魯班七號 #132525去咗邊?
()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 如果魯班七號 #132525 而家唔承認你自己深潛的話, 你呢度就係雙重標準人格分裂

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

條友又中回力鏢

#HKisGB

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部”